尋人 有無人係「柯__輝」嘅親人/朋友

我係5/10大圍捕 其中一個被鳩拉嘅街坊
入面有個小朋友 13歲 id: s086xxx (9)搜到丫叉 鋼珠
入多條非法管有違禁品xx
見佢好驚 同 唔知點算 好擔心有無人幫佢
今日晏就先保出黎 見佢都未錄口供 千叮萬囑左佢要無野講 希望佢做到
聯絡左星火 未覆
有無人識佢 報個平安

幫你推左先

btw, 可唔可以叫啲小朋友唔好再玩啲低成效高成本嘅野

e.g. 丫叉 laser pen

一條狗毛都傷唔到 遇到紅官又要坐幾個月

有冇通知被捕人士關注組

Push

幫你推

見唔到佢 佢好似話係跑緊比狗禁低

抗爭用丫叉鋼珠
又小學雞又要懶係勇武

收聲啦

Up

推

哇，真係幫推

柯清輝

13歲搞咁多嘢做咩？

唔係呢個 ☹️ 但呢個又咩事

幫推

pish

Any news?

push

推推

推推推

Any news for this ? Push

樓主你依個account以後唔好亂講野
因為某程度上你已經自爆左，好容易就知你係邊個

都真 得幾個人接觸過佢

Help push